塔斯曼尼亞自駕遊

想問下各位巴打之前用開邊間租車？有無推薦邊間？check過Avis同Hertz好見上網有人推介一個apps：租租車，有無巴打試過

上年七月 Apex 租過無伏, 仲要平其他公司一截, 雖然我都唔知點解

Eurocar d 車靚d
Budget幾抵屌
Enterprise 都不過不失

Btw, 小心d渣，好多暗灣又無圍住好易落山

睇下邊間(hertz,avis,eurocar)果期有promotion.

Book左bargain
都幾平

小弟未夠26，要比筆young driver所以睇緊邊間好

無伏

我都係 因為之前唔夠25
比其他平一半 仲要suv

但hobart airport唔見佢有counter，係咪要shuttle 出去拿車，另外我drop off 係Launceston airport都一樣

D車係咪都ok正正常常？

我都係hobart in, launceston out
hobart到機場出境打電話比佢，佢會派架van黎接你，不過都好近的

車正常
我上次租KIA細車，新淨企理
不過我係Melbourne渣suv，去到tasmania渣細車有啲後悔，大車舒服得多

感謝但你係咪都係佢營業時間交還車，佢好早就收鋪，不過勝在較平

係，咁啱我班機時間夾到

Avis 同 Apex都特別平...(連全保都係$4x AUD一日左右)
Bargain就中等
Hertz同Euro就特別貴
各相差都有啲大...
到底應該揀邊間...

我果時租AVIS都唔知點解特別平, 明明好多地方AVIS都係最貴咁滯

最後安然無恙？
因為我知Avis係Sydney好岀名...